分享下ios11 3d touch 多工處理

設定>一般->輔助使用-> AssistiveTouch ->自訂最上層選單
3d touch 動作揀多工處理

拉埋粒野去左手邊好過無得用

?

禁兩下home唔得咩？由iOS 5,6開始已經咁禁

可能用慣咗

最憎粒智障野 除非預自己用3年

你都幾反智

扶手電梯變咗做普通樓梯

樓主決定打斷埋隻腳，索性坐輪椅

Control center 加 access shortcut
Access shortcut set 做 assistive touch
唔好就control center閂返
就唔傷到粒寶貝home掣

不過多鳩魚

唔鐘意用home 鍵唔得咩
咁反對咪叫apple 刪撚左個功能去囉

禁2下 home唔係唔得
但禁一下mon邊唔係快好多咩？

我手殘 無次禁中
次次變拉上一頁

不嬲都用果粒野 .. 不過係會拖慢部機.

我較咗敏感度好好多

屌真係好on9 平時阻撚住晒

Craig Federighi, in an email responding to a customer asking for the return of the 3D touch shortcut for app switching:

“We regretfully had to temporarily drop support for this gesture due to a technical constraint. We will be bringing it back in an upcoming iOS 11.x update.

Thanks (and sorry for the inconvenience)!”

較15% 透

三年都禁唔壞粒home 啦

11.x 會加返

岩岩睇到cnbeta

Craig Federighi 在回覆粉絲的郵件中提到，蘋果其實是因爲遇到一些技術上的問題，所以才會暫時砍掉這個手勢的。

在郵件中，粉絲表達了希望能將這個手勢保留的願望。而 Craig Federighi 回答稱，因爲一些技術問題，我們很遺憾不得不暫時砍掉這個手勢，不過我們會在即將發佈的 iOS 11.x 更新中，重新將這個手勢帶回來。

唔完美都推出嚟

正確d講應該係真係開始失靈先用粒野頂住先

平時見到d女仔用呢粒野心入面都扣d分